呼籲連登仔杯葛星期日所謂選舉，集中力量重建大宋王朝

我要大明王朝

陳小明企撚開啲啦屌你老母

on9夠未？

三五成群入面，大王想起個朵都叫皇朝

五毛大根妹

成人話人忯火五毛，咁你自己係乜呀？你點定義你自己？

宋定明呀